準備出發

準備出發

去邊

出發返屋企訓覺

維園見

就到天后站

行完 熱到痴線

排緊隊入場

坐低咗係第三個球場

,